秘書處話稍後通知開會時間，即係隨時分分鐘玩突襲！

一陣可能預先放風比保皇黨開會
然後臨開會前先通知泛民
黎個突襲二讀，即時三讀
依家呢個秘書處真係分分鐘做得出
唔好階段性勝利，唔好鬆懈！

點都最少一日時間

佢咁樣做 我地出師有名

痴撚線, 咩叫佢決定開會時間?
咁係咪即係可以決定遲幾分鐘可以就隨時再開會?

我地一定要繼續攻
撤回係今次行動嘅基本要求
不斷同警察對抗 打擊佢地士氣
比壓力佢地
而家日光日白大把cam影住 佢地唔敢做嘢
我地不斷同佢地對抗
政府一低頭一撤回成班警察就做哂傻仔
警察質疑政府以後香港人示威就好辦事

開會好似最少要2日前書面通知，否則違憲？

議會暴力都唔係第一日嘅事
無理dq都做得出
突襲通過唔係冇可能

係，因為秘書處可以

無錯

推 一定要比更多人知 唔好鬆懈

佢可以拗話依家唔係流會，唔係改期
只係因為特殊情況而將原定11點開嘅會押後

就算時間由大口狗決定，都要有預先合理通知
秘書處通知各議員無論用咩方式都會做到證據
如果通知唔同黨派有先後之分（時間相差好然遠），絕對可以訴諸法庭

呢樣係，佢依家都冇話流會取消，甚至唔算改期，同一日最多係叫延遲，所以今日一定要頂住。

議事規則14 (2)
除新一會期首次會議，以及每屆立法會首個會期開始後14整天內舉行的會議外，立法會每次會議的書面預告，須由立法會秘書於會議日期最少14整天前發給各議員；但遇緊急情況，或按本議事規則第8條(行政長官出席會議)及第15條(處理急切事項的會議)舉行的會議，立法會主席可免卻如此預告，而在此情況下須盡早通知各議員。 (2017年第186號法律公告)

而盡早係冇定義
由秘書處/立法會主席話事